香港三大富豪都姓李 姓李有冇赤貧？

1.李+x
2.李兆基
3.李錦記李文達

姓李有冇赤貧？

李老味

李兆基

有

李